共產黨：三峽發電量創世界記錄 澳洲煤?狗也不屌

三峽水電站去年生產清潔電能創世界記錄

全球最大的長江三峽水電站，去年全年累計生產清潔電能1118億千瓦時 ，刷新世界記錄，比南美伊泰普水電站在16年創下的舊發電記錄，多出87億千瓦時，相當於可供上海去年用電約8個月，減少二氧化碳排放超過9400萬噸、二氧化硫2.2萬噸、氮氧化物2.1萬噸。

國家主席習近平在聯合國大會出，中國會力爭在2030年前實現二氧化碳排放達峰值，2060年前實現碳中和。

原文網址：

因為五六月果時落雨落到就快沖爛你個壩

天災發電

厲害了 我的國

凍死多啲人，咪可以環保啲

走住來屌

現實係一堆地方要停電

55

大屠殺就最環保。

南京最支持環保

限緊電

厲害了我的國

下遊都創世界紀錄

個水位

黎緊被自給自足
仲唔chur到盡咩

又刷紀錄, 又停電, 又環保, 又贏

點解個時無爆堤

問題你啲電冇得儲呢

希望下年再破紀錄

乜話, 用五年時間只可以超越南窮國7%?

就咁睇好似幾勁，但係睇埋全國用電量又好似好少咁

咁就全面禁媒啦

當時應該要儲水。

100%水力發電囉 如果你可以

真，應該一年要比一年進步

環保大屠殺

人地有幾億個屌米尿袋